覺唔覺「可摸耳」好得意好qq

可摸耳

一月一維園見

唔可以

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

摸耳摸耳

可摸耳一月一維園見？

義不容辭

我都想講好耐 係咪連登手足講起先

搵唔到第一個講既人了

唔覺 ，打字都有懶音
屌你咩

講比男朋友聽佢話好嗲唔鐘意
可摸耳比我繼續咁講

好打耳cute d

屌 9 你

5角
吊利鹵味

Feel到樓主毒到出煙

唔覺

摸你老母